唔撚好再話咩元朗搞唔過

比人踩到上心口都搞唔過
學咩人講爭取民主
吹風話比人斬又成
宜家唔搞咪又比人打到見曬血
警黑合作啦宜家
唔係好彩馬上風死左件
我地乜撚都冇啊

搵日光復元朗啦

推

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

上